今日見到個肥婆搭巴士

上車，比到門kick 住，
司機再開多次道門，
夾到肥婆，
肥婆發出"哎吔～"一聲，
怒睥司機，
想轉個袋去前面嘟八達通，
個袋比條肥腰kick 住，
塞住條路拎八達通，
終於嘟到，
一路行入去一路口upup,
"d 八達通機壞又唔換，好熱呀"
拎風扇仔吹面，
去卡位坐低，一邊屎忽坐一個坐，
扭晒四個風口到最大吹住自己，
dup 低頭，又雙下巴做頸枕，
五秒之後進入深層睡眠，
發出120分貝劏豬級鼻降聲，
突然彈起醒一醒，
繼續瞓，
過站，
大叫司機有落，
司機唔理佢，
大叫"我要投訴你，你員工編號幾多"
下個站落車，
搭的士返上一個站

結論：
肥婆正垃圾，
過幾日落完雨就襯地淋啦，
屌你老母大肥婆

，，，，，，，，，，，，

狙擊肥婆，人人有責

又無人理，狙撃肥婆既路好孤獨

關你咩事
btw你又知佢落車坐的返轉頭?
係咪你比人笑得多人格分裂呀

我同佢同一個站落咪知囉，
不過好似你依d 肥婆疑心不嬲都重
成日就搵反駁人，完全覺得自己無問題

你個名

肥婆正垃圾

大巴大巴星落去啦！

點會呢？
肥婆死全家！

7/10

肥閪都有人幫

嗰個欣宜嚟㗎

點可以拎到高分d

圖文並茂

sor, 漏左，但係鏡頭唔夠寬，影唔晒個大肥婆

G持樓豬

好感動

樓豬 你最近幾好嗎？

ok la, 成日比D肥婆嚇親

你個username